有冇人好掛住歐子爭

完左混沌虛無之後都冇再出

我
佢個世界觀好正

同意

佢日日攬女鋸和牛唔出文

子爭日日掛住攬女鋸和牛唔出文

by：奧格

淨係掛住攬女鋸和牛唔出文

日日攬女 食和牛 去台灣都唔出文

攬女鋸和牛就得

叫佢出文就話好忙唔得

近排冇咩文岩睇，好掛住晚晚等佢出文嘅日子

我

pish

Pish

嗜血追到混沌，突然冇故追咁耐覺得人生好苦悶

再咁搞法，要出晒咁多故事就唔只十年鳥

幾時出混沌